[行動post] 和你講

繼續搞多啲和你lunch
和你唱
和你人鏈
和理活動就無手足被狗拉

開花就係預約被捕

加埋一味靠外國幫手
光復指日可待

但竟然係美國搞革命定香港人搞革命呢？